到底讀完city criminology 可以做咩

本人啱啱讀完個mkt asso，點知Non jupas剩係得city criminology offer同Ling u e-business offer

宜家因為屋企有啲事兩邊offer都延遲左一年出年9月先開學

但煩緊讀Ling u e-business 又驚間大學太廢搵唔到野做 讀city criminology 又唔係本身讀開社科，出到黎又唔知搵唔搵到野做

到底我應該再報過今年non Jupas,定係應該點？

畢業做連登偵探

做黑狗

不了

是但啦
讀邊科都係差唔多
搵工睇人 唔係睇科
你得呢兩個offer嘅話本身都唔會好得去邊
揀間近架啦

今年個高妹港姐都係讀呢科

女仔唔驚搵唔到野做

上年我白痴無報bu同poly

唔好比藉口自己喇
dse已經白癡入唔到u入asso做失敗者
入到去無資質又無認真讀得啲垃圾offer
眼見大把人hea住讀gpa過3都入得返啲大路business/社科
肯比心機讀直頭入3大
你得呢兩個offer嘅就檢討下係咪真係因為自己無報bu同poly搞到你要諗crimi同lingu啦

我有考ielts 6.5 gpa 3.3或者我真係唔夠努力

比起讀咩科
不如好好諗下自己係想做咩
需要啲咩資歷 要唔要係邊方面增值自己
btw lingu啦 crimi讀完出黎真係渣兜

多謝巴打收到

皇軍

做督察
做鳩硬蛇朋友

做犯罪學家囉

做罪犯lor，你都知道佢地諗乜

Criminology夠料可以向law field 繼續讀上去

可以做criminal

識人冇ielts gpa同你差唔多都有poly city正常business 科讀可能贏interview

邊科？諗住今年再報

個個有UG degree 都可以上LLB/JD
同criminology個底冇大關係

Lm